HKTVMall 又蝕2億幾，不過原來多左好多人買野喇

【通告尋寶】
HKTV 又公佈業績喇，小編好經常幫襯HKTVmall，亦都好想多d人幫襯佢，究竟多唔多人買野先，即刻睇下喇。

業績就甘睇虧損2億幾真係好嚇人，不過睇真d，HKTVmall 既生意原來增長得好勁架。網購業務既營業額由2015年既3千幾萬，增加到2016年既1億8千幾萬。

唔講真係唔知，原來最近HKTVmall 每日平均有成3000張訂單，每張單既平均銀碼仲有成6百幾蚊。

HKTVMall 既業績報告其實算好簡單易明，大家試下上披露易網站搵黎睇下喇👑

啲野唔少都貴過樓下買

甘你老母咩

真係買得多又重先會去HKTVMall 貪佢有送貨又有回贈 價錢真係唔係特別吸引

家屋用品要平既去藥房買，佢定價同惠康之類差無幾。